「流出」林鄭為保香港市民生命，曾三度上北獻上身子。

「流出」林鄭為保香港市民生命，曾三度上北獻上身子。

林鄭為保香港市民生命，於2019年曾三度上北京會面習近平主席，在只有2人情況下進行長達3小時會議。每次會面後都習主席都笑面春風得意洋洋。

有冇帶埋佢老公玩夫目前犯